\begin{titlepage}
    \begin{center}
        {\
            Государственное образовательное учреждение высшего профессионального образования\\
            ``Московский государственный технический университет имени Н. Э. Баумана''
        }\\[3cm]
        {\large
            Отчёт по лабораторной работе № 3\\
            по курсу ``Математическая статистика''\\
            на тему ``Метод наименьших квадратов''\\ 
            Вариант 4
        }\\[3cm]
    \end{center}
    \begin{flushright}
        {\normalsize
            Студент: Васюнин А. Н.\\
            Группа: ИУ-7-61\\
            Преподаватель: Власов П. А.
        }
    \end{flushright}
    \vfill
    \begin{center}
        Москва 2015
    \end{center}
\end{titlepage}
